{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054160",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151394?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 그레이샌즈 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。 もし22時以降に入室するには、事前に連絡しなければなりません。 一部屋に泊まると20,000ウォン(乳幼児を含む)の追加費用が発生し、プールとボールプールをレンタルすることができます。 ベビー用品もレンタル可能であり、炭グリルの使用にも追加料金が発生します。 個別バーベキューはザイグルを使用し、室内バーベキューは電気グリルを使用します。 水泳をするには50,000ウォンを払って使用でき、プールの大きさは縦、横約2mで高さは0.6mです。 水着とラッシュガード、そして水着を使うことができます。 パーティーテーブルのセッティングは可能ですが、最大4人まで可能で、客室内の搬出は禁止です。 最大人数を超えると入室できませんし、保護者の同伴無しの未成年者やペットは入室できません。 また、客室内では禁煙となり、豚肉、魚、チョングクチャンの調理は禁止されています。 午後10時以降のバーベキュー場利用と高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されており、什器破損の際にはお知らせください。 退室の際は飲食物とゴミを分別し、台所用品は洗浄しなければなりません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用してはいけません。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 また、ゼロペイを使用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "一部屋に泊まると追加費用はいくらですか？",
            "answer": "一部屋に泊まると20,000ウォンの追加費用が発生します（乳幼児を含む）"
        },
        {
            "question": "プールとボールプールはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、プールとボールプールはレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "ベビー用品はレンタルできますか？",
            "answer": "はい、ベビー用品もレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの使用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、炭グリルの使用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューと室内バーベキューではどのようなグリルを使用しますか？",
            "answer": "個別バーベキューではザイグルを使用し、室内バーベキューでは電気グリルを使用します。"
        },
        {
            "question": "水泳をするためには利用料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、水泳をするためには50,000ウォンの利用料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールの大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "プールの大きさは縦、横約2mで高さは0.6mです。"
        },
        {
            "question": "水着は持参しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、水着とラッシュガードをご持参いただくか、当施設で水着をレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "パーティーテーブルのセッティングは可能ですか？",
            "answer": "はい、パーティーテーブルのセッティングは可能です。最大4人までですが、客室内の搬出は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "未成年者やペットは保護者の同伴がない限り、入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どのような料理の調理は禁止されていますか？",
            "answer": "豚肉、魚、チョングクチャンの調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "夜10時以降にバーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "夜10時以降のバーベキュー場の利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時にはどのようなことに気をつける必要がありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物とゴミを分別し、台所用品は洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損には誰が責任を持つのですか？",
            "answer": "利用者が利用施設の紛失や毀損に責任を持ちます。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ゼロペイを利用できますか？",
            "answer": "はい、ゼロペイを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 761
    }
}